
                      Se me hizo algo larga y un poco pesada.En cuanto a los efectos,como no,es una peli espectacular y llena de acción.Pero es mas de lo mismo aunque entretenida!!
        
            